[劇透]哩段算唔算係GOT拍得最好既鏡頭?

NK行去bran果段
氣氛渲染 背景音樂 劇情(預左幾千年既相遇) 全部都係頂級
我覺得唔止係哩一集最好既鏡頭
而係成套GOT拍得最好既鏡頭

The Night King

the music make the scene

全集最可圈可點之處真係得soundtrack
好帶得出個種絕望感

講到夜王咁撚勁 咁樣比人一刀就插死 都on9

真 全部都好fit

都係覺得s6e10頭嗰段到大爆炸正好多
成個配樂佈景根本融為一體
個人認為甚至係美劇最頂尖嘅片段

前十分鐘果段都係頂級

同意睇緊個時都覺得太正 但nk爆得太突然 個落差感大
大唔係問題 如果佢唔係nk 係cersi之類凡人其實ok
但nk鋪咗咁多季咁樣解決咗 好似唔夠喉 死得好似啲普通中boss咁

但同意呢段真係配樂同剪接好正！

nk最後殺晒Arya bran既話合理好多
如果真係咁 哩一集得會覺得係所有美劇之中最神既一集
可惜

一直都話night king 會比Valyrian steel 剋到，有咩問題？ 唔通Jon snow 同night king 單挑跟著night king 唔夠打咁咪仲on9

做先知好處係可以set好晒伏筆, 之後可以搵個地方一邊睇佢cousin Tony Stark 係Avenger 4 打成點, 一邊等Boss戰, Avenger 4電影夠長, 睇完岩岩好,等埋ayra 埋位就打得boss

Reddit個個都係度屌鋪左咁耐 一野就死左
你去同佢地解釋啦

玩raven simulator

唔可以夜王滅左佢地？ 一定係要主角嬴？ 所以咪話係垃圾劇 吹大左囉 要講夜王輸就唔好吹到佢咁大 最尾on99 咁死啦

條女仲要唔係無聲無色 一野秒左夜王 比夜王捉撚住都可以講佢咁樣殺到 當夜王on99 咁

夜王贏即變合理
GOT我肯定即刻變史一美劇

夜王個設定真係屈撚哂機 有乜理由咁輸